[荷里活班底] 劉以達 同 Zach Galifianakis 一齊拍戲有冇得諗？

劇情：
- 兩條友鳩下鳩下咁樣去旅行
- 喜劇片